
                      Mala, la historia no se desarrolla en ningún momento, momentos absurdos, los mejores momentos aparecen todos en el trailer y no hay más, viendo este te ahorras tiempo y dinero.
        
            